做左地盤年幾想走 轉行定讀返書好

小弟20歲 前年dse得16分入唔到u 諗住索性唔讀書
然後hea左一段日子 最尾做地盤佬
做耐左發覺唔多想繼續做想問下中六有咩工好做定係讀返書好

讀返書

最弊無想讀嘅科

Ive

你自己都答左啦
夠鐘就好起身返工啦7頭

為錢。考黑警

想轉邊行

點解唔想撈 讀完書都未必搵到地盤佬人工

到你讀翻 已經唔係果回事
繼續工作啦

唉，之前我都係做左2-3年地盤，做做下又唔太想做，之後咪又係繼續做返

20歲 讀書啦

屌你

毒撚一個 對住啲mk仔會淆底

做耐左真係殘晒

轉行係因為做地盤好快玩殘身體（我個行做得耐等於慢性自殺，好似係
讀返書係想第時轉行有多個選擇搵輕鬆少少嘅工 或者 第時有機會升職會易啲

巴打幾多歲

你而家地盤做緊邊範？人工幾錢？
你轉行人工短期內未必搵得返而家咁高
你話讀返書，但你自己都唔知想讀乜

做下一個步步高為民除害

去Ive報工程讀啦屌

做左幾年扎鐵番左去讀書

巴打讀咩科 生活還好嗎

做猶太人

兩萬起薪又可以打人

你個名不了

有槍有棍驚閪咩